**Cкрипт для блокировки IP-адресов, которые генерируют от 20 http|https запросов на один uri в минуту и не принадлежат РФ.**

В тз не указано в каком виде будут предоставлены данные.

Скрипт проверяет наличие новых данных в указанном файле каждую минуту, ищет ip, uri в каждой строке и считает
сколько раз каждый ip обращался к каждому uri в текущей порции данных. Дополнительно учитываются данные из предыдущего блока данных, так как нет синхронизации по времени.

Скрипт делает опрос файла в бесконечном цикле. Скрипт можно прервать стандартно через sigint (ctrl+c) или создав стоп
файл stop.file  в каталоге со скриптом.

usage: block.py [-h] [-p PATH]